努力呀！！！大學係屌閪天堂黎架！！！

千其唔好信辛辛苦苦入到大學比D咁既質素既女比我！！！！！！

城大piece雅又失調

@IVE燈神

反枱未

係 你呢啲女分個手就忽撚咗